27 銀娛討論區

聽日出10月賭數
大家點睇

最後逃生門？

+1.45%

+2.32%

爆升

師父：最後逃生門

10月賭收應該好過預期

28000樓上再買股票就係傻仔

澳門會展簽注落地，赴澳簽證有望進一步放寬。近日於澳門舉行的“國際電信聯盟SG16年會”打破澳門舉辦會議時間最長記錄，會議為內地參會者辦理“會展簽注”。會展簽注包括超過十四天簽注及三個月多次往返簽注，較普通七天簽注單次往返放寬許多。我們認為會展簽證落地意味著赴澳簽證有望進一步放寬。中央惠澳政策包括灣區人員流動，支持澳門發展旅遊業、會展業，澳門簽注向內地遊客進一步放寬可期。

金沙都幾勁

27 太貴 唔係都想入1-2手

又數錢

今晚食豪d

27都貴
2382咁點算

之前56 on9入左
上返去打個和please

坐定定啦on9仔

師兄輸左幾多？

VIP客升30% 金沙最強勢

坐定定啦on9仔 你唔買我點走

叫你扣安全帶準備坐火箭呀清

聽日金沙出業績
雖然母公司一早已經披露左賺幾多
應該會公布埋10月賭收
可以期待一下

我52 53果時入
咪話唔益你地班傻西 你地急住走實會後悔
心理質素咁差不如捐比馬會

新濠業績+77%
加0.03usd息

金莎同新濠都會公佈業績
銀娛唔清楚 但都會帶埋一齊上落

其實賭股唔平
要死一定死先 點解唔買其他？

有咩係平 又有得升 推介下
除左992

仲有386 941

倒升
好強

升1.2%

日日升 點算

新高

外資精黠》瑞信：１１月澳門賭收初步強勁，有助支持行業股價
以更佳效果檢視 »
《經濟通通訊社１４日專訊》瑞信發表研究報告表示，根據澳門博彩業顧問公司，本月首１２日的博彩收入為９３﹒５億澳門元，按年升２０％至２２％。 瑞信指，估計本月至今行業ＶＩＰ賭收按年升３０％至４０％，而中場賭收最多按年升１０％至１２％，主要由高端需求帶動。該行認為，颱風損毀及負面因素消除幫助澳門表現改善。 瑞信表示，整體而言，中場博彩收入仍看到持續改善，行業估值合理於２０１８年ＥＢＩＴＤＡ１４倍水平。 該行指，澳門博彩收入的強勁勢頭、市場看漲的情緒及市場對今年第四季及明年的博彩收入的預期較低，將會有助支持行業股價。 瑞信表示，繼續看好銀河娛樂（０００２７）

賭股又準備爆發

冇有手足同船

點解簡銀河 而唔簡其他賭業

澳門派錢 d人拎去賭又會爆上

銀河多人炒 升得最靚
個人最睇好金沙 但弱勢升唔起

又黎啦

又坐火箭😅

又想轟穿個頂😅😅😅

就穿

比力~

新高😅

破位

冇清玩27？

少d人玩先好
利申42蚊買

企穩就睇66

14 年57入， 屌你終於番家鄉

但隻金渣仲差一截

今日郁都唔郁

睇圖聽日要跌啦